<localizationDictionary culture="fr">
  <texts>
    <text value="Shanghai bingzhi Technology Co., Ltd. Accordera une protection spéciale à la vie privée et à la sécurité de vos renseignements personnels. Nous vous ferons vous sentir à la fois heureux et rentable d'utiliser les services de haute qualité de Bingi et en toute sécurité parce que vos intérêts en matière de protection de la vie privée sont respectés. Dans cette clause, nous vous informerons des informations que nous recueillons et de la façon dont nous les traitons. Nous avons mis à jour la politique de confidentialité en fonction des exigences réglementaires et vous expliquons ce qui suit: \ n \ n1. Activez la lecture et l'écriture de la carte SD pour télécharger des documents. N2. Autoriser la prise de photos pour mettre à jour les portraits personnels. N3. Fonction de positionnement autorisée pour l'horloge du système de présence. N4. Permettre l'accès au calendrier pour synchroniser le calendrier de la Gui avec le calendrier du système. N5. Autoriser la fonction SMS SMS send (send SMS Sensitive Information Behavior), qui est utilisée pour envoyer des SMS à l'avocat du client de l'affaire. N6. Intégration du SDK de positionnement Baidu pour le positionnement de l'horloge de présence. N7. Integrated Alibaba Cloud push (Android SDK v3.7.1): obtient des informations d'identification de périphérique (Adresse MAC, IMEI / imsi), des informations de modèle de périphérique, n [com.huawei.hms] [com.aliyun] [com.alipay] [com.heytap.msp] [com.xiaomi.push] pour pousser les messages de l'utilisateur. N8. Si vous prévoyez ne plus utiliser le système client et que vous souhaitez vous déconnecter d’un compte ouvert dans notre entreprise, vous pouvez contacter notre personnel de service à la clientèle ou la direction de votre entreprise pour vous fournir un service de déconnexion de compte (ligne d’assistance à la clientèle: + 86 - 400 - 821 - 3228). Les permissions ci - dessus sont toutes des permissions publiques du système. Si vous souhaitez activer ou désactiver les permissions, vous pouvez modifier l'état dans la gestion des permissions Set - Application Management - legato (les chemins de réglage de chaque fournisseur peuvent être incohérents. Veuillez vous référer aux instructions de réglage du fournisseur)." name="ContentPrivacyPolicy" />

    </texts>
</localizationDictionary>
