<localizationDictionary culture="ru">
  <texts>
    <text value="частная жизнь и безопасность вашей личной информации, шанхай должен быть интеллектуальной и научно - технической ооо будет предоставлять особую защиту. Мы дадим вам почувствовать себя как приятным, так и полезным при использовании услуг, которые должны быть интеллектуальными и качественными, а также чувствовать себя в безопасности из - за уважения ваших личных интересов. В этой статье мы сообщаем вам, какую информацию мы собираем и как с ней справляемся. N \ n мы обновили &quot;политику в области частной жизни&quot; в соответствии с требованиями контроля и хотели бы сообщить Вам следующее: \ n \ n1, Включить функцию чтения и записи в SD карточек для загрузки документов. N2, позволяет фотографировать функции для обновления личных аватаров. N3, можно локализовать функцию, используется в системе табуляции. N4, разрешить доступ к календарю, чтобы синхронизировать календарь с календарем. N5, позволяет SMS отправить функцию (SEND DU SMS чувствительной информации), которая используется для отправки смс адвокату клиента. N6, интегрированный baidu позиционирование SDK, используется для табуляции и локации. N7. интегрированный перенос Aliyun (Android SDK V3.7.1): получение идентифицирующей информации о устройстве (MAC адрес, IMEI / IMSI), о типе устройства, \ n [com.huawei.hms] [com.aliyun] [com.alipay] [com.heytap.msp] [com.xiaomi.push] для передачи информации пользователям. если вы планируете отказаться от использования клиентской системы и хотите списать соответствующие счета, открытые в нашей компании, вы можете связаться с нашим обслуживающим персоналом или вашим менеджером, чтобы предложить вам услуги по списанию счетов (горячая линия: + 86 - 400 - 821 - 3228). N \ n выше - права доступа к системе, если вы хотите открыть или закрыть права, могут быть изменены в управлении настройки - управление приложениями - Юрий алоэ - права доступа" name="ContentPrivacyPolicy" />
   
    </texts>
</localizationDictionary>
