<localizationDictionary culture="de">
  <texts>
    <text value="Shanghai Bizhi Technology Co., Ltd. bietet besonderen Schutz der Privatsphäre und Sicherheit Ihrer persönlichen Daten. Wir sorgen dafür, dass Sie sich bei der Nutzung der hochwertigen Dienstleistungen von Bizhi wohlfühlen und sich sicher fühlen, weil Ihre Privatsphäre respektiert wird. In dieser Klausel informieren wir Sie, welche Informationen wir sammeln und wie wir damit umgehen\ N nwe haben die Datenschutzrichtlinien entsprechend den regulatorischen Anforderungen aktualisiert und erklären Ihnen hiermit wie folgt:  n N1. Aktivieren Sie die SD-Karte Lese-Schreibfunktion, um Dokumente hochzuladen\ N2. Erlauben Sie die photographische Funktion, die zur Aktualisierung des persönlichen Avatars verwendet wird\ N3. Die Positionierung ist erlaubt, die benutzt wird, um das Anwesenheitssystem zu markieren\ N4. Zugriff auf den Kalender erlauben, der verwendet wird, um den Zeitplan von lvzhihui mit dem Systemkalender zu synchronisieren\ N5. Ermöglichen Sie SMS-Kurznachrichtenfunktion (Senden Sie Fahndungs-sensitive Informationen) mit dieser Erlaubnis erhalten Sie Kurznachrichten an Anwälte von Fallkunden.&quot; N6. Integrieren Sie Baidu Positionierung SDK, um die Anwesenheitsliste einzuschalten und zu lokalisieren\ N7. Integrated Alibaba cloud push (Android SDK v3.7.1): get device identification information (MAC address, IMEI / IMSI), device model information,  n [com. Huawei. HMS] [com. Aliyun] [com. Alipay] [com. Heytap. MSP] [com. Xiaomi. Push] to push user messages\ N8. Wenn Sie planen, die Nutzung des Kundensystems zu stoppen und das in unserem Unternehmen eröffnete entsprechende Konto zu stornieren, können Sie sich mit unserem Kundendienstmitarbeiter oder dem Management-Personal Ihres Unternehmens in Verbindung setzen, um Ihnen einen Buchungsstornierungsdienst zu bieten (Kundenservice Hotline: ++ 86 „ 8211; 400 „ 8211; 821 „ 328211; 3228)\ N nthe obige Berechtigungen sind Systemberechtigungen. Wenn Sie die Ein- oder Ausschalten von Berechtigungen möchten, können Sie den Status in Einstellungen ändern - Application Management - Legal Intelligence - Berechtigungsmanagement (die Einstellungspfade eines jeden Herstellers können inkonsistent sein, Sie können sich auf die Einstellungsanweisungen des Herstellers beziehen)" name="ContentPrivacyPolicy" />
 
    </texts>
</localizationDictionary>
