<localizationDictionary culture="ru">
  <texts>
    <text value="частная жизнь и безопасность вашей личной информации, шанхай должен быть интеллектуальной и научно - технической ооо будет предоставлять особую защиту. Мы дадим вам почувствовать себя как приятным, так и полезным при использовании услуг, которые должны быть интеллектуальными и качественными, а также чувствовать себя в безопасности из - за уважения ваших личных интересов. В этой статье мы сообщаем вам, какую информацию мы собираем и как с ней справляемся. N \ n мы обновили (условия обслуживания) в соответствии с требованиями контроля, политики в области личной жизни и сообщаем вам следующее: \ n \ n1, включите функцию чтения и записи в SD карточек для загрузки документов. возможность фотографирования для обновления личного портрета. можно локализовать функцию, используемую в системе табуляции. Разрешить доступ к календарю для синхронизации графиков алоэ в системный календарь. разрешение на отправку SMS - сообщений SMS (чувствительное поведение SEND DU SMS) используется для отправки смс адвокату клиента по делу. N6, интегрированный baidu позиционирование SDK, используется для табуляции и локации. \ n7, интегрированный перенос Alium (Android SDK V3.7.1): получение идентифицирующей информации о устройстве (MAC адрес, IMEI / IMSI), о типе устройства, \ n [com.huawei.hms] [com.aliyun] [com.alipay] [com.heytap.msp] [com.xiaomi.push] для передачи информации пользователям. если вы планируете отказаться от использования клиентской системы и хотите списать соответствующие счета, открытые в нашей компании, вы можете связаться с нашим обслуживающим персоналом или вашим менеджером, чтобы предложить вам услуги по списанию счетов (горячая линия: + 86 - 400 - 821 - 3228). права на открытие или закрытие системы, если вы хотите открыть или закрыть права, могут быть изменены в режиме настройки - управление приложениями - Юрий алоэ - Управление правами" name="ContentPrivacyPolicy" />
   
    </texts>
</localizationDictionary>
