<localizationDictionary culture="es">
  <texts>
    <text value="Shanghai bizhi Technology Co., Ltd. Proporcionará protección especial a la privacidad y la seguridad de su información personal. Le permitiremos utilizar el Servicio de alta calidad de Bing Zhi para sentirse feliz y rentable, pero también porque sus intereses de privacidad se respetan y se sienten seguros. A los efectos de esta cláusula, le informaremos sobre la información que recopilamos y cómo la Procesamos. Actualizamos los términos del servicio y la política de privacidad de acuerdo con los requisitos reglamentarios, y le explicamos lo siguiente: \ \ n \ \ N1, habilitar la función de lectura y escritura de la tarjeta SD para cargar documentos. N2, permite tomar fotos para actualizar la imagen de la cabeza. N3, permitir la función de localización, para el sistema de asistencia. N4, que permite el acceso a calendarios para sincronizar los horarios de los conjuntos de leyes con los calendarios del sistema. N5, permite la función de envío de mensajes SMS (Send SMS sensitive information Behavior), que se utiliza para enviar mensajes de texto al abogado del cliente del caso. N6, integración de SDK de posicionamiento Baidu, para la ubicación de la asistencia. N7, Integrated Ali Cloud Push (Android SDK v3.7.1): Get device identity Information (mac address, IMEI / IMSI), device Model Information, \ n [com.huawei.hms] [com.aliyun] [com.alipay] [com.heytep.msp] [com.xiaomi.push] to Push User messages. Si planea dejar de usar el sistema cliente y desea desconectarse de su cuenta en nuestra empresa, puede ponerse en contacto con nuestro personal de servicio al cliente o su personal directivo para proporcionarle un servicio de cancelación de cuentas (línea directa de servicio al cliente: + 86 - 400 - 821 - 3228). Los permisos anteriores son derechos públicos del sistema. Si desea activar o desactivar los permisos, puede cambiar el Estado en la configuración - Administración de aplicaciones - conjunto de leyes - gestión de permisos (las rutas de configuración de los proveedores pueden ser diferentes, consulte las instrucciones de configuración de los proveedores)" name="ContentPrivacyPolicy" />
   
    </texts>
</localizationDictionary>
