<localizationDictionary culture="de">
  <texts>
    <text value="Shanghai Bizhi Technology Co., Ltd. bietet besonderen Schutz der Privatsphäre und Sicherheit Ihrer persönlichen Daten. Wir sorgen dafür, dass Sie sich bei der Nutzung der hochwertigen Dienstleistungen von Bizhi wohlfühlen und sich sicher fühlen, weil Ihre Privatsphäre respektiert wird. In dieser Klausel werden wir Ihnen mitteilen, welche Informationen wir sammeln und wie wir damit umgehen. \N\ hat die Nutzungsbedingungen und Datenschutzbestimmungen entsprechend den regulatorischen Anforderungen aktualisiert und erklärt Ihnen hiermit wie folgt:  n N1. Aktivieren Sie die SD-Karte Lese-Schreibfunktion, um Dokumente hochzuladen. \N2. Erlauben Sie die photographische Funktion, die zur Aktualisierung des persönlichen Avatars verwendet wird. \N3. Die Positionierung ist erlaubt, die benutzt wird, um das Anwesenheitssystem zu öffnen. \N4. Erlauben Sie Zugriff auf den Kalender, der verwendet wird, um den Zeitplan von lvzhihui mit dem Systemkalender zu synchronisieren. \N5. Ermöglichen Sie SMS-Kurznachrichtenfunktion (Übersenden Sie vertrauliche Informationen). Diese Erlaubnis wird verwendet, um Kurznachrichten an Anwälte von Fallkunden zu senden. \N6. Integrieren Sie Baidu Positionierung SDK, um die Anwesenheitsliste einzugeben und zu lokalisieren. \N7. Integrated Alibaba cloud push (Android SDK v3.7.1): get device identification information (MAC address, IMEI / IMSI), device model information,  n [com. Huawei. HMS] [com. Aliyun] [com. Alipay] [com. Heytap. MSP] [com. Xiaomi. Push] to push user message. \N8. Wenn Sie planen, die Nutzung des Kundensystems zu beenden und das in unserem Unternehmen eröffnete entsprechende Konto zu stornieren, können Sie sich mit unserem Kundendienstmitarbeiter oder dem Management-Personal Ihres Unternehmens in Verbindung setzen, um Ihnen einen Account-Stornierungsservice zu bieten (Kundenservice-Hotline: ++ 86 8211; 400 8211; 821 8211; 3228). \N \\ nthe sind Systemberechtigungen. Wenn Sie Berechtigungen ein- oder ausschalten möchten, können Sie den Status in Einstellungen ändern - Application Management - Legal Intelligence - Berechtigungsmanagement (die Einstellungspfade eines jeden Herstellers können inkonsistent sein, Sie können sich auf die Einstellungsanweisungen des Herstellers beziehen)" name="ContentPrivacyPolicy" />
 
    </texts>
</localizationDictionary>
